路試fail想轉報香港駕駛學校

剛剛路試fail想去報MSG快期

請問如果係MSG學4堂total要幾錢

駕院冇快期架喎
除非你識入面既師父

快極要等幾耐

其他我唔知
沙田你預半年啦

我Hksm fail左路試出出面考先合格